[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(232)

?

Lm

求tg

reallllllll

唔係第一日嘅事！

不了

被彈

下哇

可唔可以嚟多次......

real

lm

濫

排頭街拍到去大圍

出咗營之後我個腦仲係係咁播啲耶教歌

Hello 巴打

叫我點點

巴打 開心share ~

好 以後叫你點點

民建聯又開緊記招 9up426

小西

agger

靠幻想打丁

食緊ikea 舊天筒

不了
唔是g

使唔使Cap埋出嚟

講笑

唔識字
有冇人做俾我睇

岩呀 明呀
有時FF仲正過睇片

慢咗一部

家姐 比小小矜持

好形象 適合做導演

人呢

車我入天水圍叫我返公司係咪即係俾機會我蛇王

係

假的

我知

1

2

3

去食雞脾
（其實唔餓

點點
條街咁熱 做咩回返屋企
你去邊度hea下？

苦瓜🤩

西西
唔想返去接埋一舊
去緊donki

老江湖係咁

我今朝都聽左好多電台
確實林鄭好似出緊呢招 香港人自傷殘殺
當班狗同示威者衝突， 一旦有人死（特別班狗）
政府就可以用呢樣野挽回民意同做好多野

啾咪

去睇Annabelle 囉
唔恐怖、涼下冷氣

出去做完野？

咩嚟㗎

啱啱先起身

一班人入緊去

早

。。。😅

好想同化石一齊行成人區

林鄭又自以為是

一隻蠻可愛的公仔

揾緊

佢唔挖眼 咪唔咬囉 死黑警

一陣去

快啲嚟睇下

點洗都唔滑

要相認？

尋兄
呢個鐘數...差吳多用bonswa 啦

dondobdondonki

ok

揾唔到

你咁惡

Sor, 我以前機場， 佢只教早機晚機講咩， 點讀，冇教拼
小弟會虛心學習

大家午！下午茶！

大家牛！下牛茶！

豕午！

諗返起我前幾日去魁北克玩 啲人明明識英文都死都要用法文搭你野 覺得你聽唔明就大聲啲

香港都應該要咁

哥基Bb....
尋日一整日都唔見你

我唔肯定啊..
但我班解bonjour 係早安咁......
我都唔太敢出聲矜

汪

收皮啦你都唔會㗎啦

想玩杯

。。。。。 ok

你有冇買

我有講錯咩

係我揾唔到

唔知

冇咩想用

Handsome, 我都一齊去,可以嗎...？

禾放咗fake news

...認真...我/你便輸了

好好笑

家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招

同個直仔對望咗好耐

你唔好咁多幻想得唔得

點解唔信我⋯⋯⋯⋯

hi i m gay

welcome back

雪肌精茶眼for?

午夜兇0

如今我失去做女友資格，無法獨個兒看不速之嚇

突然明白你 原來如外星人能再會唯有於天國

你哋兩條垃圾又耍花槍

教我何以獨自活到午間

wtf😂

單身狗協會表示關注

無你回帶真係少好多精彩嘢睇

五更呀清 #不要懶音

nope

Sor

明啦

明咩啦 嬲？

你打夠「吳」未？

唔洗

錯字先帶得出個精髓

不能同意假膠

唔怪得你已讀我

無

佢係咁 慣咗

明

你又明乜

吾duck

佢係咁

-7/10

唔好做一個冇文化水平嘅人

明明不應該一再說明明
明明好應該相信這是命
明明燭光都燒化散淨

正面回應已讀未

5P好煩

真

雖然唔係truth or dare
我有個friend試過中學個陣叫我地幫佢買早餐
跟住我地覺得佢遲到 就食唔切就冇幫佢買
跟住佢一嚟到坐低 就開始食嘢
但嗰個係人地食淨嘢 我地即刻屌出聲

你不讀不回我2日添

不讀不回唔係我style嚟既咩

搞到我又想寫字

咁又話人已讀你

好！我改善下不讀不回情況

sorry

兩位仁兄的成績加埋是我的六倍

可mk

好森

我是壞森

7/10

多謝你聆聽市民嘅意見

有乜問題=3=

大種？

我都好核突

你哋....

好靚

ribosome

是

有心心㗎

可憐下我呢個孤兒仔

我以為我的溫柔 能給妳整個宇宙
我以為我能全力 填滿妳感情的缺口
專心陪在妳左右 彌補他一切的錯
也許我太過天真 以為奇蹟會發生

點點
呢方面你輸比我， 我很醜....

花托也

韓神～
請問咩，黎架？

咁....哥哥我傍住你，我第二啦..

好特別嘅字型

MKU...
歌詞黎架渣

叫個柒頭做神
講緊封面果個

其實...你係咪玩緊我？

。。。。。。

我100%香港人
但有時聽華語歌真係兩種咁覺...
個人比輕鬆d.....such as：（唔好嫌我outdate)
慢慢等、五月天、戀人未滿、可惜沒如果等等...
致於歐尾....我仲停左係one direction, arvil年代， innocence

我再留意下覺哥啦

莫文蔚呢？

-.-|||

如果係真實的5p呢

Zimzalabim zim zimzalabim
Zim zimzalabim zim zim

歐尾

咁...佢又好似唔係我老代..
不過..重點係...佢把聲好有味道， 我兒時好似聽過佢有隻歌叫盛夏的果實定咩？ 有粵語/國語，好正

歐美！！！

同另外四個人性交......

過期mk😂

頂！ 我唔係鄉音啊， 我係飲左酒就咁,亂打錯字

i know that feel
好容易碎油...

Gay gor~~
咩係碎油啊？

醉酒。。。

5話梨G 等梨心cc

無聊做多個research先.....好難選擇
假設同一時間jay 同J J 都開concert, 你得一張飛，睇邊個都得～～
睇邊個好呢？

好衰架！係咪想我嚴刑迫供！屌到你講為止？

投降囉

蟬沙罅b5～～

分化撚v3v

我呢d新人都係迴避下先.....
加油！（兩邊）

賣完火柴返屋企

唔好介意...覺神我知啦
黃生係咪黃竹坑usb?

我純粹想了解邊個對邊個？

點點

西西

YES

Oic...
Usb 奸爸爹！
我迴避下先...

so cute

一炮過

個日寫連儂有個女仔：你啲字好靚呀

呢到有人未睇過咩

我

應該無⋯⋯⋯

啲木麻哂了

我都費事cut圖 大家睇得開心就得了

😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅😅聽講全球都知你ig

真5g

咁睇你

added

禾

黑人問號

Zimzalabim zim zimzalabim
Zim zimzalabim zim zim
Zimzalabim zim zimzalabim
Zim zimzalabim zim zim
Zimzalabim zim zimzalabim
Zim zimzalabim zim zim

唔開心

諗住我做乜

點點.....

我加咗。。。

小西。。

比d自信～～～
好話咩好聽啦， 唔好理個d dirty face

知道

家姐， 佢地悶了，我申請刪左我篇野

失語咪玩啦

...........................................
我其實係想貼D反送中、抗爭既野，唔係呢D

睇得明？ 人家比人強吻啊，好狠委屈啊....
但退張開囉

講笑 hehe

失矢
知道了

...........

揾到梨

mku , y don’t u try to 顛倒我？？

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(233)

小啦叭！
家姐， 佢地好似冇答我咩係碎油！
兩粒鐘啦！
頭先你地公投緊，我又唔方便出聲

？

有人答左你

碎牛粥

pmed

到底..你係gay gor定 gay 姐..........
尋日我明明叫你gAy 哥，你話說對的......

好眼瞓
屋企好嘈
汪

gor

點點，咁真係咩？

Sor lor

Handsome...我好亂呀⋯⋯

西西，唔知呀
點點肚仔餓

Gay哥～～～
他們都不是無辜的

收到收唔到
唔係靠彩數

又沙牛面

可能今晚又去食

禾唔會出賣人㗎

不過會出賣自己

sadsad

啱喇
想痾屎

你又色